一場愛國愛港運動的終極訴求

近兩個月，逃犯條例修訂爭議事件引起一連串風波及暴力，造成前所未有的社會撕裂，對經濟民生造成極大影響。歸根究底，乃外國勢力已經全面滲透至香港所致。回歸廿二年以來，個別官員公然貪污，勾結財閥，愧對黨和人民的信任。壞分子多年來操控土地資源，用高樓價剝削市民以自肥，然後將資產和家屬轉移至外國，勾結外國勢力；基建工程腐敗處處，質素欠佳，且每每超支，濫用公帑。一眾愛國愛港的人民多年來處於水深火熱之中，敢怒不敢言。

直到逃犯條例修訂事件出現，引發一連串衝突，可見外國勢力的身影無處不在。一直以來，大部分示威者都是和平，守序的愛國愛港好青年。他們日夜上街，只為表達捍衛一國兩制的決心和對民主自由的追求。對於極少數人破壞警署，毀壞國旗，社會應予以強烈譴責。須知道任何抗爭，都必需在基本法的框架下進行，才能夠爭取普羅大眾的支持，達致最終目的。。另一方面，有犯罪分子明目張膽於港鐵站內襲擊普通市民。警方任由此等暴徒作惡長達三十九分鐘，在鏡頭下清楚可見，人神共憤。香港警察有可能已被外部勢力上下滲透，被利用來挑起矛盾。政府必需捉拿壞分子，以正視聽，讓警察挽回公眾信心。

是次社會運動沒有所謂大台和領袖。即使外部勢力如何抺黑，企圖模糊焦點，運動的本質就上是一場擁護基本法，捍衛一國兩制、港人治港、高度自治的愛國運動。我們愛國愛港青年的終極訴求，就是根據基本法第六十八條，
「立法會的產生辦法根據香港特別行政區的實際情況和循序漸進的原則而規定，最終達至全部議員由普選產生的目標。」，全面普選立法會。相信理性的市民都希望將社會上的種種內部矛盾，得以於議會合情合理合法地解決。人民會用雪亮的眼睛，選出能夠維持社會公義和守護香港百年基業的議員。一旦政府答應，社會就可以重回正軌，其他事容後處理。年青人也應當從街上回到正常的生活，拿回自己的青春。

#基本法神聖不可侵犯
#一國兩制無可爭議
#反外國勢力